十月一有親戚上山，係街到灑溪錢得唔得？

想佢走都走得好啲
源途想喺街幫佢一路灑溪錢

燈籠+溪錢

上年周街都係溪錢 加打到七彩

今年齋灑溪錢憶念先人

梗係愛蟈大遊行啦